
                      Putain.. La tragédie grecque pour scenariser la guerre de clan, tout au réalisme magique, tout tout, désert des Landes, compromis au risque des interfaces commerciales. Et 'archeo des narco, un film Guajira, Wayuu, voilà la beu avt pbm legalizacion y cocaïne de cartel de loco voliencia y otro producto, destruccion de cultura .. Se Lee tambien claro solucion agricole de campo producto de cultura y legal y El mercado globak, ahora al campo pa esperanza pouh
        
            